踢波真係幾好玩

最近鐘意咗玩足球
開始玩冇幾耐
係咁亂入人場踢走個波就走